有圖 港姐有得屌你屌唔屌？

可以一試

係咪有先 得個講

咁既貨色。。。
我屌埋你地果份啦

得一張仲要影到條女咁細粒好難判斷喎